將軍澳女子墮樓亡

凌晨約1時，將軍澳彩明苑彩楊閣，保安報案指一名約40歲女子倒卧地上昏迷。救護員接報到場，檢查後證實她已死亡。一隻相信屬於女事主的波鞋跌在遺體旁邊，警方正調查案件。

Push

may her soul rest in peace

天滅中共

如果一條命可以換來一日嘅團結

如果有人識呢個 post 樓主
希望能叫佢上水報個平安

R.I.P

唔好嚇我

希望樓主平安

睇下有無人識佢
叫佢上黎回一回都好

無事的

希望佢只係訓左，醒左會回我地

祝福佢呀
we have lost too many

唯有等

國安 已經嚴正執法

係咪6月26日(星期日)油/旺被拘留，但仍失蹤人士？